[急!!] 富通保險 21日冷靜期 係計簽名日定係正式保單日?

條女之前俾人水左簽保儲蓄保

而家計落簽名申請都已經成20日

打去間野cs問 又話係睇正式保單發出日期先計(而家仲審批緊喎話)

有無伏

係咪可以要求保險公司fax/email份取消form過黎填?

應該計保單發出日期21日

上網睇過好多保險狗會專登keep起張正式保單 等過左冷靜期先俾客

冷靜期通知書發出日起計21日

拎個保單number
打去cs取消啦

睇番簽名份野係無保單編號

即係要等佢寄確認信黎先?

最怕到時又話過左冷靜期先收到

咁可能份保單有pending or 未繕發
唯有追個agent

如果未批就直接打去就可以

如果批左fax 寫幾個字加id copy搞掂